而家冇晒達哥舊片睇

開心啦你地? backup 冇晒

我都係睇backup先識達哥-.- 點解要搞死佢

開夠一百個post 一直洗版吧!

你老味打機狗D野關我撚事詳，日日爆post

攞返公道姐==

要不是達狗照顧連登
連登早就玩完了

Tatbackup

岩

一晚分開4條片咪搵得仲多

冇開盈利

其實之前果D直播達哥自己有無備份？

分4條睇得好辛苦

樓豬真係好撚on9

假膠